英國外相：中國9個月內第3次違反中英聯合聲明

3次

英國連777都未制裁，廢到笑

咁又點呢

all talk no action sounds good doesnt work

日落垃圾

a...............k

口交?

so?

All ................................ en

如果200年前啲英國人坐時光機嚟見到啲子孫咁撚廢
真係激到嘔血都似

贏國：多謝你幫我計住

樓上做乜9
英國已經係做得最多野個國家
不如講下日韓台果d鄰國action d咩先啦

係！3次，每次 3個月。

數黎做乜

ATNA

英國都叫冇action真係笑撚咗

講撚完未？
係違反左一係就出兵打柒佢
唔係就唔好得個9up完咩都唔做

好學唔學, 學 689 數蘋果廣告

英國幾時出兵???

制裁左先講嘢啦，dllm

味開放左bno囉
咁都叫冇做野

如果有留意，英國其實已經做左好多野，叫BNO走，當初話冇定居權，佢就俾五加一你，住夠正式入籍，之後到今個月支那玩野，禁止BNO人士提早提走MPF，英國政府知道有人需要MPF作為生活費，如果你真係因為咁而經濟有問題，可以申請生活資助費.... 其實已經比好多其他國家做多好多野，而且感覺英國政府預計香港情況將會急促變差，所以使用好多誘因，希望BNO盡快走，氣氛極唔尋常.. 好有山雨欲來feel..

比埋visa都no action?
唔好人講你又講

佢地要英美出兵解放香港先算做野

係啊, 吹呀?
唔滿意咪quit地球囉
而家地球係中國大撚晒嫁啦

希望佢地唔好係twitter屌人唔做野影衰香港人
其實香港同香港人係歐美眼中唔係話重要架喳 人地英國咁落力幫都係因為中英聯合聲明同本BNO 無呢兩樣野人地睬你香港人都有味。

做過D咩？連制裁都唔做同我講有做嘢？
日韓台係中英聯合聲明締約國？
而家講支那違反中英聯合聲明，關日韓台咩事呀柒頭
制裁777呢D低級官都唔敢做同垃圾有咩分別？

689 + 777 = 英國公民

中英聯合聲明 關日韓台咩事

Typical politician... big promises, but all talk.

都3 次啦，唔爭在之後繼續

知唔知咩叫「中英」聯合聲明

Last warning🤬

違反咗唔係開放bno就算喎

呢d係本身就要做嘅嘢嚟，而且當年嘅香港官員包括陳志雲當時都已經有遊說bno平權，但依家佢係違反聯合聲明，違反咗冇後果咁簽嚟做乜？

睇得自己咁重要
咪開放左bno比人走囉
咁係咪冇做野呀柒頭
唔通出兵先叫做野咩

佢咪講咗「制裁777」
你一嘢就滑坡去到「出兵」好低質囉

咁係咪冇做野？
唔通要為你出兵先叫做野？

簽國際條約，如果有國家單方面毀約，一般國家真係好難做到D乜野，就算係上到國際法庭都係要兩個國家同意將單案擺上法庭。
但即使係咁，如果一個國家毀約，即係好似支那違反中英聯合聲明咁，其實係令到佢既國際信譽受損
如果條約本身係multilateral treaty既話，一有國家毀約所有簽署國都會有行動施加壓力畀毀約國家
而中英聯合聲明即使支那毀約英國都好難做到D咩既原因，係中英聯合聲明本身只係列一D general principle出黎 而呢D principle係好含糊，同埋第二係支那係世界真係尚算係實力比較強既國家黎，同好多國家有經貿關係，所以即使毀約英國都好難做D乜野

英國唔算no action啦

咁係咪冇做野？

最低要求BNO平權

對於違反聯合聲明的確係未做嘢，bno平權只係做返80,90年代香港人爭取嘅嘢。當年係直頭嘅香港駐倫敦辦事處走去搵英國班大佬遊說居英權嘅事。

其實日韓台無義務幫的...

但話all talk no action就有問題啦

其實成個歐洲同北美都係

唔黎多次8國聯軍永遠都搞唔掂支那
唔係講幫唔幫香港人
遲早成個世界真係俾支那食哂

亞洲民主國家各掃門前雪連聲都冇
隔十萬八千里既英國做咁多野反而比人話冇做野

BNO平權不嬲係要
呢班係真正既英籍香港人

精準d睇唔係Trump帶頭，英國點會做嘢俾bno5+1香港人。 當時唔係得英國接收港人。美國帶頭叫英澳加一齊做嘢。
我就唔明點解要幫佢講說話，身為宗主國聯合聲明違反咗咁多年都唔出聲，要人地美國踢兩腳先俾個bno有條件咁平權。仲要居英權呢樣嘢其實890年代已經爭取緊 甚至乎係派官員去英國遊說佢最後都唔俾。

BNO係用嚟幫「受害者」，但「違反」中英聯合聲明係要「懲罰個壞人」

如果A強姦咗B
係咪你幫完B做完心理輔導就當懲罰咗A？
人地話未罰A，你就一嘢玩滑坡話「係咪要殺咗A先叫做野？」

你自己望下自己啲logic有幾好笑、幾低質大學有冇take過critical thinking？

其實佢地呢種邏輯同泛粉為泛民護航好似

無 quota既…講閪咩！

連班mp都問幾時制裁777
raab條垃圾到依家都唔敢啦

你話英國佬做得唔夠，踢一踢喐一喐，我唔反對。但我反對濫用all talk no action. 因為英國真係叫唔上no action

佢可能覺得好似黨安法咁全球通用

係，香港人意向根本就係於80年代被匯點班畜牲騎劫，被演譯成當時大部份香港人要求民主回歸支那，加上英國近年文件公開，當時支共政府曾經恐嚇會出兵解放香港(呢方面我遠相信英國多於支共)，我到而家仍然覺得自己係遺民，係明明於英國國土出世，但被遺棄英國人民，所以如果英國呢刻立即俾本BC我都受得起有餘，不過明白英國政府背後亦有國民壓力，其實佢已經做得唔差，暫時平衡到國民壓力與及香港遺民所需....

支共不斷加速，BNO立即平權只係時間問題.

講得好

講咁撚多廢話原來冇答到係咪冇做野
原來開放左bno都叫冇做野
無啦啦又作個terms分幫受害人懲罰壞人
屌你老味

係又點啫！

其實人家叫制裁777，你都可以出嚟洗地、用滑坡轉移視線
你係咪好期待將來同777一家喺英國相遇？

連公投自決都冇，就咁俾老泛民騎劫咗民意做所謂民主回歸。 到五區公投入中聯辦人地加幾個議席有著數就肯跪，從來呢班政棍只係為錢為利益，由民主回歸 六四 廿三條 佔中 魚革 反送中 國際線個人血饅頭大撚到痴線仲要食過翻尋味。到依家泛民中回力鏢都仲有一大班幫佢講說話。 中英兩國就真係多謝哂呢班代議士喇。

可能見到還香港已經嘔緊血

第一次9個月
第二次6個月
第三次3個月
疊住上

叫人地做更多既野冇問題
話人完全冇做過嘢all talk no action就唔認同

門都開埋俾你
無BNO照入得
仲講緊俾埋社會福利
安頓香港人嗰part佢交晒功課
你仲想點

咁英國出左BNO visa都算係救左人
英國角色係救人
其他國家就係打人

最少從我角度睇，鳩拉47個泛民初選代表，仲以顛覆國家政權罪非法禁固咁耐，其實已經係對泛民各黨血海深仇，如果未來仲有自稱民主派人士參加最新閹割版選舉，佢根本冇資格再叫民主派，議會內從此亦只有港奸、賣港賊... 唔會再有民主派！

高度關注